覺唔覺東張西望成撚日播核突野

一時又播甲由

一時又播老鼠

一時又影垃圾山

食緊飯都唔開胃

垃圾tbb 懶係新聞透視

港豬淨係睇得明呢啲內容，播其他野冇人睇架

邊撚個諗出來

另一堆港豬

港豬三大最愛影片類別

1. 冇公德心行為
2. 打交鬧交
3. 邊度有平野有著數

好耐之前已經留意到 仲要喺正食飯時段播

黑人憎

播大媽

要嘩眾取寵呀嘛

比個機會人地平反

我地唔係嘈呀，係開心呀！

D老鼠好得意

睇tvb既人一樣低質

就算唔核突野都係播垃圾架啦

得新聞透視高汁

唔係掛，記得有一輪係蠃國公司贊助，啲內容偏頗到

部分集數

咁祝你成屋都係

貿易戰蘊釀初期，人民幣一路係咁跌
呢個節目居然夠膽死響度講「幾時撈底好」？講到唔買人民幣就蝕底左咁
我心諗你CCTVB想推班散戶做血肉長城為國捐軀？

當然到最後人仔仍然繼續跌啦

幾正
好過播d 垃圾娛樂新聞

問題係食飯時間播

呢個真 我想講好耐
屌你睇到胃口都冇埋